覺唔覺隨身帶住包紙巾既男仔好厹？？？

扮撚晒野咁😅好心唔咁造作啦 😁我見到真係吱一聲笑撚左出黎🤣 睇個傻袋柒下柒下咁🤤，呀 又傻唔晒喎😂😂望住佢私私縮縮左望望右望望🙄，扮晒不經意咁俾人睇到佢袋住果個紙巾 想借啲意借紙巾俾女仔 ?以為自己畢彼特呀 ？都唔知博乜🤔😂😂

哦

原來樓豬食完野唔識抹嘴

講到好似隨身帶M巾咁

( Show Blocked User - 慘過返印度 )

咁樓豬點睇帶膠布既男仔?

擺低負皮先

Block 囉柒頭 ，on99咁

出街帶紙巾
溝女加兩分

辣殺 狗也不屌

結論：樓主無女

成卷廁紙上

家門不幸

成條丫不如 臭厹

樓主出街唔洗用紙巾
利申我出街帶紙巾

原來樓主出街唔會打乞痴

樓豬出街整污糟/流鼻水/食完野用手抹？
你真係番印度啦不如

帶紙巾一定比女用？自己唔比用架？

商場公廁拎🤔

慘得過人地隨身帶都唔撚借比你

日日有人問我借紙巾，同埋我自己成日流鼻水，無計

出街打乞痴每次都叫條女幫我奶返乾淨

成班厹 死宅男 唔夠人講係度玩圍攻 狗黎嫁你地！

你行行下街打個乞嗤有鼻涕
係咪又要掩住個鼻掩到搵倒紙巾為止？
定係你習慣咗成手鼻涕照拎嘢食同掂其他嘢？

Hi 落人地件衫度

你先至係宅男呀嘛？
拎包紙巾出街咁正常嘅事都要ff咁多

好人好姐根本係條街度可以避免使用紙巾。

死臭雞

有無人可以俾正皮

又block多件鍾意徒手抹嘴抹鼻涕，痾屎用手指既傻閪

笑你老母 on99

痀屎用姐

鼻敏感成日打乞痴都唔畀咩

屌你老母帶包紙巾出街都唔撚得

樓豬一世冇女

根據弱智樓主邏輯，所有鼻敏感男性都係狗公

屌你都嘥尻氣 負皮 上一頁

唔覺喎我覺得呢啲男仔好細心

臭雞 嘈夠未

咁大個女都未嚟m？

咪又係睇樣

關你鬼事咩

我個ex本身都唔靚仔
但係都勁鍾意佢
當佢係男神

但係帶紙巾係加分位囉

今次樓豬條傻閪都幾難打和，獎門人都救你唔到

負皮 上一頁

係商場爆石無廁紙唔通用手指咩
大家唔好怪樓主
佢去狗廁所用報紙就得

白撚痴，開大無廁紙用手紙呀？
出街打飛機無紙巾用口接呀？
打完野戰唔撚洗抹返乾淨既？
生野唔好喊呀生淺狗

0正皮,就知你份人幾on9

喂...冇氣了

唔睇

圖

廢事爆我個ex出嚟喇
又多暗瘡
真係唔係靚仔

屌你咩師傅
出街屙完屎都要抹架
行街流汗唔同由得佢咩

無紙巾係身個人好無安全感 成日包雲吞

屌你老母鼻敏感唔帶得紙巾？

而家帶包紙巾都要比人屌

樓豬俾人屌到收撚左皮
唔帶紙巾出街真係on9
唔係以為自己好撚瀟灑呀？

帶包紙巾都要俾樓豬批鬥
連登嘅質素就係俾你呢啲on9仔拉低哂

鼻敏感撚表示屌你

你淨系系度屌咋 那有講

我都有

漏左仲有鼻塞

吓 但係我揀男朋友都揀個會帶tissue架喎
好過你冇女？

btw個post唯一正評係咪樓豬自己比自己

比左正皮

下次可以用下腦先講嘢 咪成日坐住佢

得罪你呀？

所以樓主無人溝/溝唔到女是有原因的

毒撚真係好恐怖 帶tissue 出街都比人話扮野

好好奇你幾多歲

你覺得狗公啫 啲女buy咪得囉
大家target都係女啫

其實帶紙巾係因為知啲女一定唔帶
我要用都借唔到

真係好辛苦 我成日都keep住幾包係身

自用Only

🙄咁大反應，身有屎？😂🤣

超認同 敏感起上黎好似開咗水龍頭咁

我都成日流鼻水 有時要擤係手度 再抺落 衫褲(唔係自己果件) 扶手之類

屌你鼻水多唔帶得?

臭雞

我唔覺。
我老公知我成日大頭蝦唔記得拎紙巾，所以佢次次都袋定包起身。用嚟食完嘢抹咀又好，抹汗又好，驚我拎起手冇得用。
況且唔係我用，佢自己都可以用㗎，畀屋企人同朋友用都得。完全冇問題。

本身鼻敏感習慣咗

162隻狗公😅😅😅

行行下街 急屎真係用手指咩 屌你

你一隻死毒撚都夠曬數啦
屌你老味
你有冇試過鼻敏感日撚日無時無刻都係咁流鼻水呀
你試下咁呀，睇下你會唔會日日都帶成條紙巾出去

流鼻血點避免

傻閪
屌你都廢事

( Show Blocked User - 慘過返印度 )

死傻閪應機啦

算把吧 條撚樣咁on9 屌佢都哂氣

我都係鼻敏感姐。。。

條傻閪選擇性失明

睇黎樓主唔用紙巾，係因為係印度黎？乜都用開手👏🏼香港比印度發展得快，樓主唔識用紙巾大家唔好笑佢🤔，佢係印度多狗公，所以係香港都淨係識話我地厹

樓主我屌尻你呀
出黎啦
唔係縮沙呀

有鼻敏感 冇得唔帶

樓主膠夠未

男人三寶
鎖匙-返屋企開門
銀仔-搭巴士
廁紙-抆屎

你心地唔好，睇人淨睇到呢一面
其實冇咗老豆老母識照顧自己就知道隨身帶包紙巾會方便好多
我唔理佢帶住咩心借俾人，方便大家咪得囉
你做乜春？

鼻敏感同埋漏口嘅人表示不爽